[mac 機入] 嘗試裝windows

話說我男朋友有一部mac機
然後佢話要裝window想試下得唔得
我已經答咗佢得 因為我自己用過朋友嗰部
但係我覺得呢個行為好戇鳩 要裝window又點解要買mac機
不過我最主要係想問下各位

話說我男朋友有一部mac機
然後佢話要裝window想試下得唔得
我已經答咗佢得 因為我自己用過朋友嗰部
但係我覺得呢個行為好戇鳩 要裝window又點解要買mac機
不過我最主要係想問下各位
其實會唔會有壞影響？
我聽人講好容易中毒....係唔係真？
定期實裝咗都冇咩所謂...

打漏字對唔住

會有少少on居既感覺
易中毒就緊架喇
window不嬲都易中
以上次中毒為例
macos 無事 但裝左window既macbook都會有事

Apple係比你用bootcamp裝到Windows

驚咪裝防毒

用 wintogo / vm 算

仲有冇其他壞影響或者有好處

我暫時已經制止咗佢啦

Windows唯一好處係多game玩
基本上其他野都差過Mac OS

唔好裝
自己有兩部同身邊朋友都係裝完windows部腦就好快打柴

唔會有問題
裝咗4年半

話說你男友有部MAC機要裝WINDOWS

關你啲女人咩事？

憑咩阻止佢？

有d程式例如sap2000撚有mac版咩
所以裝埋有兩個系統係方便好多

部機得單風扇既話行bootcamp好撚熱

Eyny flash毒有OSX版本

我都係怕佢電腦中毒啫